有無一手700正股 Call輪 牛仔都無既傻鳩

屌

聽朝追入

308嗰陣想撈貨但係set左307
聽朝勁假唔知有冇得執少少

高位接貨

10手牛

唔夠貨

乜都無

點做 衝?

3手360long call

500k牛坐緊40格

me
前日懶醒 320入，330放左以為放業績會回吐

3手，325.8

乜都無，只可以望

本唔多兼仲係學習中嘅新手
硬係撇開唔到怕高追 嫌貴唔抵呢個心理關口
注定賺唔到呢啲錢

聽日返晒黎啦 , 之前坐百幾格都係咁

我279放哂輪

Same